美國講完選舉應照常舉行 加速師同攬炒之母一定唔會跌入圈套！

再度加速